努欽:無意暫停中國關稅

美國財長努欽(Steven Mnuchin)表示，面對新冠肺炎疫情持續，華府未考慮暫停向中國進口貨加徵關稅。他又表示，白宮政府已經準備好與國會合作，盡快完成防疫緊急撥款。

努欽周二出席國會眾議院賦稅委員會聽證會，強調如果經濟情況有變，不排除引入能協助美國中小企業度過難關的一切政策。

努欽指出，財政部已經成立工作組，以了解美國中小企業在疫情衝擊下的經營情況，並提出具體可行的建議，包括推行刺激經濟計劃。

手足好波

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家